油觀站已經逼爆人

車長good job

唔夠多 我嚟緊

車站已啟用事故模式

推推推推

未出黎嘅巴絲快啲出黎幫手啊

好想唔返工

努力呀！

唔想返工都要出去 未試過又點知塞唔入個車廂

我港島返觀塘,一定要油塘轉車架

叉錯腳 跌電話 暈左 架車死火之類好常見

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

Push

光復香港，時代革命

食個早餐先啦

push

正呀